點解頭先我嗌炒蛋，成間鋪頭嘅人都好嬲

好似想殺人咁

哈哈哈屌你老母好撚有趣呀

我頭先落完單 依家比人追斬緊

你到依家都仲生存到已經係個奇蹟

任嗌嫁wor

不過咁既天氣就難講d